點解林鄭唔理我嘅訴求？我上埋《文匯報》都唔理！唔通張建宗咁中意睇報紙原來淨係睇娛樂版同男極圈？

點解特衰政府淨係關心喺台灣被殺嘅死者？
你話唔係政治任務搵鬼信

老鳳認同

上面有上面既智慧

習咪一樣要在審判日接受審判

蚑那蝗嘅智慧，叫做偷呃拐騙

習總盤棋捉完未?

未玩夠，要剝光🐷

崇拜劉邦嘅民族係咁上下

劉邦冇人性的

我都唔想

係